Проект содержит результат лабораторных работ по предмету "Мобильная разработка" СФУ.  

Ссылка на курс: https://e.sfu-kras.ru/course/view.php?id=3067  

Ссылка на макет созданного приложения: https://www.figma.com/file/6z11kPeImNGyuXENGowPSy/Pizza-time?type=design&node-id=0-1&mode=design&t=qX0M997YuIaGUY2j-0